突發！朱利亞尼：踏入2021年，我地有證據！

吹咗幾耐

下年：踏入2022年，我地有新證據

唔係得番幾日？

1月6號

同聽武統一樣，好悶呀

廢侵力-接連便是難懂的話 ，什麼「證據」，什麼「反勝」之類，引得眾人都鬨笑起來

又想打飛機？

快

愛侵力呢

大豆侵又反勝

又要震驚

買定糧水

在美手足買定子彈準備打內戰

都係果句 有就講

建議標題改做核彈級證據黎撚愛侵力

叫親核彈都爆唔到

流浮山刀手

有新症
夠鐘食藥啦好心

洗乜證據，我地有美軍 邊個都敢殺

現實版狼來了

真正既戰鬥呢家先開始

每隔幾日侵團隊就會有個人出黎講一次

唔好咁啦

快啦

當左佢係大紀元lu
有證據，但繼續拜登做，又好似冇衝突

燒生又燈就好笑

紐約偉人 可信過鮑威爾既

變咗鳩up廢老

Don’t give me hope....

2024: 踏入2025年，我地終於公開證據

朱隊友

大豆侵

好震驚

同支那鳩吹武統台灣一撚樣
日日喺度打飛機究竟厭唔厭，愛侵力係咪準備柒到2046

以前就係，依家只係愛侵廢老

呢個post好撚多五毛PR放負
各位cctoy手足唔好中計，記住相信我地偉大侵侵實有機會翻盤

d証據就黎多過香港比既子彈

成日都雷聲大雨點小，如果有咩料爆，可唔可以直接講啊DLLM！

Add oil

每次有證據但唔拎出黎 但喺Twitter鳩up喺乜野玩法

Push

We’ve presented it
之前講果 d

唔好放棄

美國郭文季

會唔會係十八樓跳落去先

20210102 -88881= 20121221

連登好多陳雲

你哋聽日會好震驚

同cctoy白咭佬一樣咁on9

觸發網民暴動！

4年後再講

聽住先la2,距離1月6號仲有幾日俾你地玩

大奇績日

好悶，幾時先完，贏就贏，輸就輸，唔好拖

即係無料同Trump已經認輸，我準備上水畀愛登絲bin c

輸咪輸囉，又唔係咩大事

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

false hope

1月6, 準備內戰

無人再信了！

唔係要等到補時先識反勝呀

有證據咪有證據囉 關2021咩事

愛侵力就要打飛機喇

又有重大事件宣佈2020年宣到2021年

We've presented it.
咁即係再冇其他料咁播

係愛侵力覺得侵輸=世界末日
我地笑緊only

你係五毛

認輸都當係5毛

有老蕭既燈力

仲有希望